盧覓雪提告誹謗勝訴 李力持須賠償及支付訟費！

Outdated

真係笑話

大力：@（#+_-_+（@（$$

唔緊要，微博班支那人一樣當真

藍絲眾籌囉

蝦蝦蝦

這就是藍屍

有冇fb可以幫李導打氣